viuTV 強尼原來咁唱得 你叫mirror 點好

強尼真係全能到完全唱出另一種味道

無謂再三bacon

唱咗做越問越想審喎

綜藝/拍戲/講波/唱歌, 同山齊士一樣全能都仆街

鄭融嗰集同佢合唱一事無成 直頭周柏豪咁

佢唱許志安 蘇永康 梁漢民D歌都有返嗰個人把聲
但係就攪到冇左自己把聲咁

唱得好好聽
好到懷疑係咪跟住CD版執

唔止佢 有D人嘉賓冇見咁
但係出到黎都唱到8-9成
都有D驚訝

但係同場嗰幾個前輩 (除左JOEY TANG)
懶有自己風格但係唱到PAT屎咁都冇執
要執都執佢地先

屌我冇睇開VIU 又冇睇條片
以為講緊駱振偉 SOR
上面話唱得好既係THOR

佢以前好似係做工程

又真係幾好喎

係佢自己都有講

係啲傻閪鍾意mirror

全能

啲拍野聲好嘈

都有 d 存在感無比鄭融搶哂算係咁
鄭融唱得真係好勁

識貨

答案係陳國邦
點解？因為Silly李斯！

Mirror

鄭融嗰集同佢合唱一事無成

係強尼咩?

thor喎嗰個

SORRY #7講左

屌我冇睇開VIU 又冇睇條片
以為講緊駱振偉 SOR
上面話唱得好既係THOR

我連MIRROR都唔係幾知係乜
強尼就更加唔知 淨係睇到YOUTUBE個SCREENSHOT
以為係留左鬚既THOR